知唔知 點解黑警要攻入各大學？

大家唔覺得 啲狗無啦啦，搞大學 好奇怪咩？

因為佢唔想班學生 出各區搞事，呢樣係佢地控制唔到 警力難以承受 。

所以班狗 就主動進攻各大學 等班學生防守自己學校 無時間出去行動。

而狗 亦都只會不斷攻擊 並唔會徹底攻陷校園。(最多陷入對峙狀態

我相信對狗嚟講 呢個方法係冇辦法之中嘅唯一辦法。

Push

正解

棄守大學啦
香港啲大學都係問政府拎錢

守黎做咩
由佢攻

所以和理非更加要做多d

執齊野可以撤退

留返比啲大陸仔食催淚氣體

大學=年青人整中地

空城計啦下次

推

又係到講撚埋啲打飛機廢話

city 咁撚多nds, 叫佢地含撚啦

今次堅be water

其實好多人唔知

大學係一座building 但入面嘅嘢先係重點
我任佢入
佢話我大學係毒品倉點算
佢擺文具屈我哋點算
cctv點算

係 要攻凌晨一定入到
根本跟住被捕人數個排名黎搞
唯一冇事就係BU因為係豪宅區

Hall 係重點

由9佢地打囉又唔係自己屋企
班冚家產射得越多TG=自己死得越快，索多二口啦黑狗

打埋d大陸專才，政協人大d仔女，正呀

冇人守 班狗仲攻嚟做乜不完美 但可接受

岩

真正嘅 黎明行動，仲未完全出現

天真 以為得學生出嚟

屌 要點先幫到佢地

等理

班毅進狗入下大學

退

be water係現階段應該破唔到

佢地唔知邊條針收錯風姐

學校係一個象徵
打仗講嘅係士氣同信念
被攻入就乜都無

同意

從源頭入手！
遲d搞埋小學！

覺得政府想引蛇出洞一網打盡
一下拉晒班大學手足

大把人冇hall 住啦
戇鳩

所以 細節都要傾傾，點破解 狗隻攻入校園

今早見到有十幾個黑警守係理工斜對面
漆咸道, 柯士甸道路口

手足清曬宿舍文具番屋企住住先

快啲去科大啦，成校支那人

琴晚大陸仔女拖喼落山走晒啦

聽朝應該用空城計

咁諗真係天真
大學依家咁多蝗

尤其三大

練緊兵啊

比d教訓高學歴班人 話比佢地知知識無撚用
香港就係 誰大誰惡誰正確
笑鳩我毅進仔 就打鳩你 請你食tg放題

u0

埋土個hall唔又喺campus入面

住hall咁撚多蝗

D nds拎曬🧳回老家啦

點條撚頭同佢講大學生係示威者主流
大把人返緊工

射到放題咁 出面都係照塞

突破盲點

正解 同埋大學生多數最勇

讚成撒離學校 因為得班大陸仔先無屋企係香港

由班狗攻入去
睇下佢夠唔夠膽入
入左仲好
到時班高層自然要處理
又上哂國際新聞

打稻草人

Sem 都未完就走咗

真係唔知點解

想圍魏救趙？就用暗度陳倉

尋日好似見有人話好多大陸學生拖喼走？

共狗通知晒佢地走，專殺香港人呀

由佢攻啦
拎走文具, 電腦就真

俾佢入跟住去其他地方開花

因為大人唔出黎呀！！

呢個推

好撚煩
屌你老母又扮偵探
講嘢又冇point

知道完有撚用呀？要唔要讚你好撚醒呀

因為學校係安全重生點?

佢想要你冇據點逃走

對學生黎講係自己屋企

各大學執清文具就閃人啦
班狗想入大學就尤佢地

但唔怕 今日塞唔成
下星期再塞
冇問題
絕對支持

呢句真

係呀，個校園有乜好守姐
出去搞事仲好啦，趁仲早

執齊hall/莊房啲野就得

入面火魔法都有 由佢攻？

其實有機會係鋪路 停選區議會

On9

大學係自由既象徵，傳統上軍隊警察都唔可以隨便入去，你比人入來等如歡迎人地來搶奪自己既自由同權利

想你防守然後開槍

你唔防 放佢入，佢插「莊」嫁禍

送彈藥去國際線啦拿拿臨

我都覺得佢係唔想更多學生出門

有部分人清哂啦

返屋企住啦
守黎做咩

push

City 隔黎都畢架山

如果無學生班狗都要攻入去
就睇校長點表態喇

執齊野 快啲返去自已區
大學爛咗都係政府錢啦

習曱甴
721 831 101 1111

樓主出得po 肯定唔係大學生

有你老母

有啲冇屋企咁濟架

等佢攻到班垃圾校長都頂唔順

驚佢入宿舍搜文具

只怕校長到時一句, 變左皇帝唔急太監急

因為佢地未入過大學

守你老母咩
知唔知點解大學站收左皮兩日

即係聲東擊西
牽制精銳部隊
用下等馬對我地上等馬

班支那仔走得快過你

醉撚到毆

be water

Reasonable

其實係打壓大學生
打壓知識份子
共產黨又唔係未試過

咁撚多on9 推垃圾Post
咁撚鍾意講 你係啲狗嘅代言人咩

唔係重天真到得大學生出黎呀嗎

螞蟻搬家咁執野走
執齊就由班支那仔食tg

停硬

有時就係為咗保護所謂嘅象徵損兵幾千，你自己諗值唔值

大學個building咪由得黑警，等d nds食煙囉屌佢

好事，等班NDS感受下

岩 到時八大派名存實亡
各大院校 被攻陷 香港都淪陷左一半

錯，因為不手係大陸生 隔離係軍營

呢啲係另一班人主打嘅戰場

留一小批人同狗對恃，其他人出番去各區啦

我反而覺得因為中國嘅催淚彈太毒
所以佢地會主動進攻
因為啲殘留物根本留一世
佢喺其他地方放嘅自己將來都要食返
倒不如係人地基地放
今日都已經有巴打開post話有幾個地方TG
用返英國貨
所以攻大學個班好大機會會用中國貨

佢今日對歌和老街放，畢架山峰影響好細

機場冇狗

焚書坑儒

個個扮內地生離開學校 然後再出去抗爭啦

佢要嚟大學，你地咪出去囉

nds

主動攻大學
等你反抗
再申請搜查令

法治有險可守？哈

文具cctv任佢拎?
應該問既係點解守大學既係學生 唔係校長

退hall喇
重要時刻仲留戀HALL要黎扑野

唔洗攻入去都拎到啦 係要比既話

事實係佢哋真係on9冇藥醫
間大學咁多人其實守校園嘅係得住hall嗰班
停曬課啲學生仲多時間抗爭

好撚簡單，支共不嬲想行愚民政策，想實行要點做呀？緊係殺晒有良知有知識既下一代，唔明既可以參考8964

好似好少喺IU以外嘅post見到你

推推推

因為呢啲係佢哋得唔到嘅嘢

唔洗守，大把nds同exchange國際震撼教育

其實係，等d 仆街高層受下
針吉唔到肉唔識痛，成日覺得唔關佢事
最緊要學生要收好d 文具

為何唔將計就計黎一獲空城計？

好明顯 犬攻到入去又可以做啲咩
所以守黎冇用

原來係咁

自由既象徵？邊個話

Pish

有無得一人買幾個小米cam放係自己間房 等佢屈你唔到 咪由佢攻

警狗報私仇

其實poly好有戰略價值

遲的唔比夫婦攪野，唔比人生仔生女

agree

咁都熱門第一

拉

小米自帶改圖軟件

正想開po ! 拉個戰場影響不到出面班大王

唔好守由膠佢

比佢入，再做文宣咪仲好

大學係自由既象徵 係一班學生由細路變大人既轉捩點
佢地係呢搵到歸屬感 分分鐘仲親過佢屋企
我會睇成同71一一樣 入立法會咁
當初班狗同政府棄守 注定佢地失敗
睇見咁我好撚心酸....

保護學生呀！！！！

另一邊睇就係
棄左個基地

你真係呢班狗唔會打入大學？

On撚鳩自己地頭都唔使守？

超同意 保安教師校長都唔出嚟擋 等學校自己受番

因為依家間間大學校長都極紅

地區有中學生

係 直頭去退學

佢地都唔敢破壞架啦毅進狗無讀過咪由佢羨慕下 最緊要手足拎走曬啲文具先再出去
佢地主動做看門狗仲好
出面少左狗去咬人

你真係ff太多

除左中大有人打其他u邊困到人？
而家停兩日課戰力有冇大增？

點執？
首先所有天文學會係咪要清空成間房？
仲有各種搞活動同Ocamp用嘅物資
手推車可以屈你，幾枝竹又可以屈你，角鐵又可以屈你

食屎啦強姦犯

等住hall啲nds自己守啦
手足唔好浪費時間

一來諗住控制啲大學生
二來 呢啲大學係主要公路隔離

IQ 200, 推 ！
學校唔保護學生，成鳩日潛水，學生無必要保護學校

好似又啱，唔洗返學

同意!

圍魏救趙？

甴近平

橫掂佢地唔會敢入，無人就守都唔洗，手足繼續其他區be water

係驚搞宿舍啫

點解唔打bu,我要軍營食tg

由佢話

都唔係嘅 住hall嗰班咪守返自己學校 冇住hall嗰班出面做嘢

學生 自己都打爆間大學

根本都唔洗守人先係佢地既目標 佢地咪入黎參觀下大學囉唔洗同佢玩

小米cam=24小時中共監控

學校守來做乜？都無解既

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

補多句，我哋而家要無賴戰術（好聽啲就係be water），攻入咗立法會呢個權力象徵你又識走返出嚟？

一隊人 封一間大學 重點係要以小勝多呀
成班風向撚
仲守乜呀？ 轉場啦
班狗捉心理你地對大學有情意結
想你地變返打陣地呀
唔好做傻豬豬啦

班狗弱點係人數同遊擊呀！

其他實咁真係屈得入？？？？

唔夠attendance, bye。

重點係有解放軍軍營

@其實

如果班狗係手足既hall 房 插贓嫁禍， 然後拉你呢？
同佢地講係老屈？無證據證明係屬於手足既？驗指紋，睇cctv etc? Sorry, 依家唔講法律架啦

棄完返去要check 有冇放監控儀器

唔似咼

個幾間學校係主要幹道隔離 塞完縮返入學校 唔攻佢地又出黎塞

點解唔得？依家仲講法例講證據咩？法治已經死左架啦，唔好再諗住有法律有公義啦

啲狗以為真係全部大學生做架咩
我中五畢業都有份啦

nds大把撐警 一定冇gear
共享大灣區(tg)榮耀

大學多女，淫警：見男打，女嘅姦

攻到去你屋企 你會唔會走 由佢攻？

果個位放彈應該要鳩放到山火咁大煙先可以吹到班中產試下叫班狗好似打中大咁攻

守嚟做乜？

課已停 我地都冇責任守護校園
唔係保安組做架咩

對好多NDS黎講係唯一屋企
本地人都可以散去其他地方

但nds只可以原地食煙

交返比nds 守啦

陰謀論: 想係各大學開超毒tg 毒死學生

係一輸 全部束手就擒 女既被姦淫

ager

迫班知識分子出黎，再一網打盡

啲nds食晒tg

由得班狗守喺大學
自己出去發夢

Be water
守咩？好地地學校，由得啲nds吸下tg

因為佢地讀唔到大學？

中國旗防彈術

其實會唔會一齊罷學返屋企守自己區會係更好既選擇

整次空城計！山卡啦入到三大人都冇得d nds 諗起都興奮

唔明點解要守。
尋日守係要爭取時間轉移物資，
如果今日仲有唔應該出現嘅嘢留喺宿舍，
真係要檢討一下，
到底你適唔適合玩呢個遊戲。

隔離post 放出嚟

咁駛乜擺文具， 只係覺得與其玩攻防，不如攻其他地方，e.g. 中環

大學咪由佢攻囉

似係
順便放tg毒係各大學校
等學生日吸夜吸

唔使守死物

Be water

不能同意更多！

Agger

yes

攻大學, 係因為支共一直認為香港D大學係反動分子的根據地, 即係所謂的造反基地, 咁攻入大學就可以捉拿所謂精密又神秘嘅幕後黑手, 踹了窩就可以瓦解反對勢力咁話.

都玩咗成5個幾月, 而家先嚟攻, 玩主動出擊, 係D9一直都搵唔到辦法去瓦解反抗者的組織, 冇嘢可做之下, 明知攻大學係9做, 都要藥石亂投, 起碼做咗嘢俾支共老細睇, 得唔得有冇成效都唔理得咁多.

集中快閃

大學地勢學生最熟，梗係要請狗入屋再撚啦
香港人報仇

Make perfect sense tui

個個住hall咩？

插哂支国国旗然後撒退擺空城計
班毅進仔總會有一兩個畫面係踩或者好粗暴對支国国旗
有無得諗？

大學手足要小心

要夾好,執齊野就擺個空城計出黎

就好似唔俾中小學停課一樣，就係唔想咁多勇武出黎和你塞

呢樣真
大學對學生黎講係自己屋企
俾我都會死守
為左保護自己屋企咩都做得出

要守, 但同時首先要做好收捨撤退之準, 必要時空城即撤

講話乜撚都唔守不如成個香港唔好守等班狗癲完先番黎，睇下到時仲有冇機會番香港？

學生手足們 反正都罷課 呢一兩日咪番屋企訓唔好番hall囉 留番啲港豬藍絲nds自己係學校食蛋

我地就要唔好理學校啦

香港人好鍾意不停俾人踩底線

入商場入私人屋苑 依家仲要話入埋大學都冇問題

民智衰撚過第三世界

商場棄守
私人屋苑棄守
大學都棄埋

下一步棄咩？ 我已經諗唔到仲有咩可以守

守嚟做咩，由佢打爛晒學校，最後各大專院校集體告警賊。大學咁多法律學者，又多錢，又大社會影響力，警賊一定輸

如果中大失守
全香港大學都淪陷

我都覺得唔洗死守，一路以來大家都錯目標，我地要救既係香港核心價值---香港人，唔係一個死物，唔係一塊地皮。

大學建築被推倒，難道你自由的心也會被推倒嗎？

清hall 執齊文具就撤
佢地要攻大學 我地要攻香城

警甴輸咩，班狗當街殺人強搶民女入警署強姦都仲得

嗰個我地當係另一個屋企黎

打啦 好呀 正式宣戰呀嘛 睇佢仲點管

答

咁樣最多只係阻到住宿舍啲人啫，停咗課應該冇其他學生返學。

正確
門口擺完RB遮陣就好走啦

屌你都哂鳩氣

人地大條道理打埋入你屋企 你仲可以理所當然咁讓步

伊條友自己話囉

理性話我知死守冇用
感性話我知果度係我屋企

D popo未讀過，可能人地成世未入過想去見識下

A building is a symbol, as is the act of destroying it. Symbols are given power by people.

大學代表緊一個城市嘅希望
自由民主價值嘅孕育
同時亦都係代表下一代
所以大學點都要守

再講 香港嘅大學位置根本係戰略要地
係控制緊半個香港

由北至南
屯門公路 吐露港公路 窩打老道
紅磡海底隧道 中上環

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

佢哋仲覺得係泛民煽動㗎，所以先係咁拉

條友應該支持「一地兩檢」

64都係搞清華北大

大學唔洗守
等啲nds俾popo打再聞tg

唔好守大學記得大家係搞緊經濟

Popo想令學生返學校守城而減少影響其他地方
唔洗理學校硬件，佢地拆唔到學校
唔好因為守城而自己走哂入學校
可以的話出去中環
好多鬼佬/OL等緊你地

毛匪都冇死守延安啦，要走咪走，be water

軍師你想點

好明顯狗覺得大學生係主要軍力來源, 尋日到左放工時間都見有狗逗小朋友

就係咁解👍

啱

因為近鐵路同隧道轉車站呀
中大二橋個位好易掉野入去路軌
城大又係近鐵路
理大更加唔使講. 兩步路就可以搞紅隧.

屌

根本就應該和理非去塞
佢地做到嘢洗撚大學生咩講真

其實係...

有道理 推

但曱甴入大學可以借力打力趕走支那人
有冇得順勢舉報支那人啲宿舍有火魔法,然後嚇鳩支那人?

但驚TK手足

黑警想分散手足

係會frame到大家以為學生係運動主力，其他界別冇份，久而久之瓦解學生就等於瓦解場運動

幫手塞鐵

手足拆自己學校啲磚 睇到r曬頭

學校有咩好守
咪由佢射9班nds

似係想hold 住班學生， 終於而家運動主力係晒度

依個時候係發揮大人們既用處了

同呢個政權玩係鬥奸，贏咗就係道理，大學固之然守，不要畀警察不斷試底線，任何地方都可入，但為何也不鬥智，有主場之利，讓球，如有人明白，應該知點贏

中大唔可以唔守，母校有咩冬瓜豆腐會心疼死

好合理 補補人數最多係poly cu hku 狗就係搞呢三間大學

成班冷氣話返屋企
有無諗過對好多大學生黎講大學先係佢地屋企
又有無諗過返左屋企之後佢地會被藍絲屋企人阻出門口
又有無諗過大學生本身就係同同學組隊先可以咁齊心做野
返到自己區點聚返一隊信得過既人出黎做野啊

你自己睇下university (唔係中國所謂 大學) 喺文明入面既意義

唔好比cctv影到gear

黑警亂黎一通，佢地可能唔知，暴大入邊有香港互聯網中樞，唔覺意比佢地破壞咗就大O樂

啱呀！但係點樣可以帶着文具安全離開呢？

正確
突破盲腸

你比佢慣左自出自入，之後要統籌任何行動都好困難

怕有人留裝

你點都唔會棄宿舍掛？幾多嘢喺入面話棄就棄？

啲狗是否on9以為自己好醒

其他大學我唔清楚，但shitty同poly hall除左吃喝玩樂既平行時空出去既人真係唔多（點解咁諗？有次開花叫住到hall既poly 中同出，結果因為打麻雀瞓遲左起身都係打牌）真係燥到仆街

反而識好多asso hd無hall住既人出得活躍好多

唔洗守 +1

咁當刻可以點 ?

推 同樣諗法

屌你地班話棄守嘅撚樣老母，
你地知唔知大學對於學生有咩意義?

仲有，大學係最後一線係因為從來狗隻都唔可以喺大學自出自入，連咁樣都守唔住你學咩人講抗爭?

值，骨氣尊嚴問題

完全正確

佢地諗住我地春袋係大學
想迫我地打陣地戰
根本唔需要守 佢無理攻入只會係自己柒
Be water 繼續打遊擊

燒門口班狗咪得

棄你老母守
如果要我揀守我自己住果區同大學
我一定會 同埋 一定要守住我既大學
大學就係我既家

執齊野去搭下車番屋企啦
無屋企既得外國人或大6人

守大學好容易失勇武 易捉好多
真係要小心 不過各大學都做得好好

人地拎住槍，班學生得血肉之軀點守，重點係人，唔係死物

又岩wor去番自己住個區好過

洗腦

right, be water.

大學同學就唔係人？
照你咁講香港而家都係被黑警同共產黨攻擊緊啦，係咪要個個跟你移民啊？重點係人，唔係死物

今晚帶多啲電油，聽日

有朋友既朋友系紅隧行政大樓做,佢話入面有好多狗同狗車(最小5,6架) 駐守, 企系到吾知做乜鳩。 所以手足小心, 吾好搞紅隧住

手足小心，唔好同狗浪費時間，其他做緊野嘅兄弟會keep住做，我地一定會贏，殺狗推翻黑政

下次曱甴攻廣明苑你係咪又同居民講話屋邨唔駛守啊
而家就係講緊對好多大學生黎講，大學先係佢地屋企啊
佢地係守緊自己屋企啊！
你覺得香港係你屋企，所以香港被中共搞個陣你識講反抗，會甘願死守（希望係啦）
同樣地大學都係大學生屋企，死守係為左保家啊
你唔覺得大學係你屋企，所以你唔care，但唔該你唔好用一副自以為是既嘴臉指點大學生點樣做
自己諗下移民撚指點你做咩仲唔快d移民正一死蠢個陣自己咩心情先再出聲唔該

或者係想借機拉哂啲學生
覺得大學就係緣頭
集中係度拉哂就覺得無事

其實係有底線嘅問題

我想知人地武力無限升級可以點守？死守到死多幾個人繼續守繼續死？
真係要搏點解唔嘗試係其他地方伏擊？
對面擺明正面突破仲要硬碰硬，兵書都唔會咁教。

Draw them into a place we know better......then unleash our fury

下一步會屈大學入面有大殺傷力武器

琴晚已經覺得係咁

請你自己將你條問題套落香港人點解要死守香港諗下
香港死多幾多人你會唔守你會退？
打唔贏曱甴呢件事講左幾個月啦，鬼唔知咩，但勇武本身就係甘願犧牲，無畏無懼既一群
人地係為自己所重視既事物走出黎架，你重視既野同佢地唔同，所以你只係睇到佢地死蠢，有無諗過佢地係退無可退啊？
你口講打伏擊，大學出面堆人唔打得伏擊架？
香港真係得返大學生抗爭啦咩？

想探清楚各大學戰力有幾多 順手引人入局 之後大學會交晒CCTV出去 就好易搵返D人

咪鬼理條友啦，block左佢好過

同意
警方係想拖住佢地係自己間學校

收到

守黎做咩, 由佢攻, 轉攻其他地方....
而且, 係校園, 更易事後被揾到被捉

pish

你呢個原理同守連儂牆一樣on9
守住死物係唔值

正解, 陣地戰先係佢地最強
我地相識既小隊快閃 仲要咁早
佢根本無晒 FU FIT ...
只好以攻為守 , 引你去守陣地
普通市民佢搵唔到出黎
唯有鎖住佢認為大多數既大學生

大人唔出黎？望下而家中環
咪再打擊自己士氣
根本前中後場都一樣有咁多打工仔！！

妒忌+自卑心

毅進仔無機會讀U, 之前連各大campus可能都從來冇入過去 入面任何一個人學歷都高過佢地

守係為左象徵意義

唔係真係為左守得住

暴大人自己講
自己人身安全最緊要
d裝搬曬未？

攻大學係因為佢地可以確保捉既一定係年青人 (target)
而唔會係街坊 咁就唔驚會因為捉錯target而令本身中立/藍絲轉軚

政府未必唔夠膽攞搜查令查大學，大學宿舍可以攞嚟擺物資。

唔係唔敢拎
而係俾個官屌要一間間房號碼申請
根本唔撚知佢地邊個打邊個
common又唔知邊個common
無合理懷疑查工人房、大陸仔同舍監嘛至少

真係寧願出去行動好過守校園

出黎嘅唔只大學嘅
打工年輕人都大把

傳統上？

但係近校園嘅好處係著草方便。

可以點樣突破？

如果擺低d 板封住前面， 靜靜雞一個一個唔覺唔覺咁走， 你估d 狗知唔知呢

當年德國打蘇聯都俾人拖死啦 唔夠人打就要玩遊擊 唔好以為而家唔係打仗唔係死人就唔使用戰術架

啱呀，
可以嚟個空城計添，
你哋去哂大學，
我哋就出哂去。

我個roommate話內地教育局打電話叫佢地最好盡快離開香港

留守大學好難支援你地
不如出返黎遍地開花
等街坊cover你地

走左d
住得遠嘅都仲係Hall

人地屋企係入面
你叫人走？

嗌棄守係cls
中大係香港一大
一失守其他大學無一倖免
同埋中大守城戰一定寫入史冊
俾黑警自出自入呢代學生成世抬唔起頭
歷史上留下污名
象徵意義上中大一定要守住

贊成👍🏻

你點知的？

棄守 轉場開花

純粹推斷

走左就唔好翻黎

中大生，你地好勁，萬事小心

空城就得

唔好番黎呀！

香港人加油

連登真係on99
比狗攻入大學都無問題？
咁狗入屋苑有無問題？
狗入你屋有無問題？

無啦，拎埋啲衫褲走，比佢入屋搜飽佢

Oh

屌 大人幾時肯做野

街坊係時候攻入警察宿舍

OnL9
我企前線要同你交代咩？
咪繼續守鳩住間學校囉，
特別係暴大，
守住個孤島唔知做乜鳩，
班狗最開心你哋圍住喺入面食蕉呀，
彈盡糧絕，屎都無得你食，
睇你守乜鳩

咁我諗佢地都錯唔晒掛

屌，大學啲hall房莊房不嬲都自出自入，佢要證明你藏有，而你唔係唯一入到去嘅人。

香港都係我屋企，但如果有一日真係要買地救港，我會以保住香港人為首要有人個物先會有價值